【強國日常】蛇蠍美人虐殺動物自拍賣片 明碼實價屢禁不止

內地網絡有不少美女虐殺動物影片出售，且公然待價而沽。

內地網絡近年出現不少虐殺動物的影片，惟此種歪風近來變本加厲，不但屢禁不止，且公然待價而沽，每片以數十元到數萬元（人民幣‧下同）不等的價錢出售。一些美女會在片中冷血虐殺兔子、貓狗等小動物，內容血腥；又會應購片者要求，「度身訂造」虐殺內容，令人髮指。部分美女更明碼實價在網上直播虐畜，引來各界關注。

據內媒統計，僅是一名女主播，近幾年便曾拍攝162部視頻，當中曾涉嫌虐殺4隻小鳥、8隻小貓、33隻兔子、58隻小狗，以及幾十隻倉鼠和小雞。一名名叫阿佳的美女更聲稱「可訂製虐殺視頻，包括收取500元（約570港元）以高跟鞋踩死烏龜、牛蛙等小型動物；若付1.5萬元（約1.72萬港元），更會以閹割、剝皮等方法虐殺驢、羊等較大型動物。

負責出售影片的周平表示：「只要敢踩，錢是分分鐘的事，拍得好不愁沒單子，只要膽子大。」據調查，不少網絡平台均有虐殺影片出售，用家可利用充值虛擬幣，來購買此類影片。

美女用高跟鞋踩死兔子。（互聯網）

美女在片中冷血虐殺兔子、貓狗和羊等動物，內容血腥。（互聯網）

片中的美女均穿上高跟鞋來虐待動物。（互聯網）

美女先用毛巾覆蓋兔子，後者遭殘忍坐死。（互聯網）

美女會應購片者要求，「度身訂造」虐殺內容，令人髮指。（互聯網）

農村大個d應該由細劏動物劏到大

隻兔仔咁得意都落到手

賤畜
番大陸搵女果班香港人都要睇下 弟時佢地仔女都係咁死

有冇虐殺蝗蟲？

痴撚線

蚹蛤蟈蜻

屌你老母支那人

唔犯法咪

要心理幾變態先會睇呢d片？

地獄鬼國真係痴撚線

支那賤畜
死無全屍

符合國情

不論買定賣都痴9線

有人心理變態鍾意睇虐殺片 有人為左賺錢去拍虐殺虐殺片

支那就係人性醜陋陰暗面既最佳表現物種

做果個都話有利可圖，睇果個真係乜心態

仆佢個街正一垃圾都不如

條女對腳長到……好正

兔仔張圖條片起碼十年前

我想踩死條女多D 喎

this is chi na

屌撚死佢
屌完再殺

生番
文革餘孽真係文革餘孽
DNA冇得變

支那狗果然係支那狗

要踩就踩我
放開啲小動物